唔識表達自己

如果有讀心術就好

有咪仲衰

人地會明我點諗

你諗衰野或者粗口個陣人地都知

你會後悔識讀心
一讀就一片黑暗